[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3175)

1001唔開po

on9

8.5b ok?

CHAN7 唔開po

屌解依家美假遲開唔俾買

半7真係易賭

屌佢老母臭閪

換左冇耐出黎就直紅

屌，半7全7收得皮

條友踢左15min就紅

0:1（紅牌）

頂住唔好入波

有無人知急流做咩？

手機開po 慢左 sorry咁多大佬

2隊近幾場都都10幾角
初盤10.5足水cls

dc紅左件

朗隊 2.5s頂著咪撚爆 紅左就咪入

想問

急流場波天氣惡劣 暫停

急流唔刷角係咪戇鳩？
達拉斯打多個就入多粒啦

最右有三點 禁以此內容

dc紅左件會唔會輸多球

角呢英撚

急流腰斬啦

急流場波停左呀 等我仲係到屌尻佢地唔刷

Agree

半7又細 全7都似
成班撚樣斷腳死有餘辜

我好奇 如果腰斬 我條2x1 會點

主入ok?

急流個場停咗幾耐？

仲有15分鐘左右
仲係7角

落大雨同行雷

達拉C 刷角啦 吊你老鼠

1倍過關囉...

急流唔斬就輸9硬 斬plx

Gchi

狂風暴雨點刷

咁達拉狗快入 買左單

屌你老母狗會2比0咁耐都唔派下入 on9

繼續no goal到完場

完先派囉

急流空難未 應該0:1/0:2完

都好啲嚇死咩

No Goal

中斷?

支持no goal

入多球啦達拉斯

主ng

冰足30幾分鐘 我都嚇撚死

尋日又係兩紅

斬撚埋肥朗隊啦 半7全7

頂撚實

砍啦 急流串左洛森堡 俾我走場算

頂住no goal

達拉狗 9.5S 半7全7 PLZ

濕地唔駛諗返身，落返3個鐘先

朗尼廢到

呢排成日斬咁

達拉斯小牛 gel爆

屌角大啦好無呀

多倫多禁屌

美職好小斬屌佢老母。。
試過delay 3個鐘開返 屌

美國戈邊天氣好差

8.5b

又行雷？

又斬

no goal頂住

有斬咩？

連美職都玩半7全7
Btw 9.5s 11.5s 冰實唔該

半7全7

伊巴有無出？

銀河開返即場盤

屌笑左 半7全7真係有鬼

買左急流9.5s 斬唔斬好？

銀河即場w就黎2倍 半一詩又要出來了

追多球 達仔先

比人屌打點會要

9.5S 唔GEL
11.5S點輸....

斬左佢啦

回到平半走地 足水
比人屌打

癡撚線一個角都無

gel定都得

賭咁多年美職真係好少話斬 等3個鐘都會開返踢
澳假同日假就等半粒鐘倒就可能會斬

觀眾未走，講波佬又話未咁大雨就開返

又係莫迪2.0

達拉斯妹到完場啦

La刷未呀

0角

La galaxy 24

邊有咁易斬 上次急流對亞特中斷咗個幾鐘咪又係開返

現在夜晚2050....至少落到0000先斬

熊軍頂撚住!!!

買多撚多盤等收錢

似

錯台，等打靶啦你

達拉C 刷3角

狂刷角呀！

唔貪心只求大波

半7全7 笑撚死人

仲係7角

朗隊No ng

真
已買
Ps: 岩岩買完朗隊輸全格

即場allin客勝

呢埸重心買左4皮

達拉斯個場腰斬未？

急流 華盛頓又死

雙數？

乜撚呀半7全7？？？

又撚賭仔

不了

2:0/上盤 /細 唔係點登場

多倫多ng 100%

8c

銀行高水主win要了

連C雅 出黎未

求雨舞發動

點解美職可以咁伏

達拉 8c

10.511.512.5s

比多個一世球迷

La 9.5s要了

想g

8c
頂撚住

銀河即場平手盤

半7全7點做到

8

之前有條飛 4x1頭三關中同時間開波又無走地差1角 半8全9激死我

角球都會落飛
3.3 倍想買，一提交就變3倍。買唔到
即刻8c

有人要派

角細 noted

輸尻硬啦咁銀河
半一回到平手盤cls

刷多2C走水啦，冚家產朗尼

洛杉2:0完場

12.5大

比多3c

no goal到完場

3.5s

快撚D狂刷角呀！

15分鐘回到平手

半一落撚到即場平手 好想笑

銀行角大？

和波

9.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

2.5/3大

Gel

拍定手先啦
俾d 掌聲 👏

銀河主勝2.13

全部野都同我冰實!!

夠膽比多4c

上次中左dc低水大波計，今次醒目ka

求腰斬

no goal

朗隊 2.5s 2.5/3s no ng

半一詩了

入波啊！

多倫多FG

買多2000 客w啦 收硬

又反手

夠膽你就刷 咪撚半7全8

半一全格gellllllllllllll

朗隊手足

銀行no goal到尾！

仲有幾耐

15分鐘主w高水過半一盤

+7

銀河賽前2.5s 2.7倍真係派錢 依家2倍入多注先 呢2隊識撚入

角細安靜收收先
急流斬一斬plx

星期四 4
洛杉磯銀河(主) 對 FC多倫多(客)
下一隊入球(第1球)
無入球@12.00
睇下會唔會又即入

入多粒啦屌

頂住呀

補7 所有野都同我冰實呀!!

主入硬放心

+7 你老母 No ng頂著咪撚爆

DC夠膽就入多粒

la係咪大船
我覺得似多倫多贏

＋7

睇黎你買左

g持

上盤Gel

頂實

9c啦屌

9c

比多兩個

-2c!!!!!!!!!!

仲差兩個啊啊啊

2:1未

波都唔識入銀河正檬撚

9.5s頂撚住呀!!!!!

冇買銀河呀
單頭左達奶 角細 同急流 jump得

8.5b 3.3倍唔比我買

Dc個場3:0派100

想問問科羅拉多果場咩情況

lm

屌咪撚刷

Lm

我了

no goal頂實

角細rip

Dc求開單

我

銀河有機會，多倫多落太多
即場銀河

jump得 急流盤王都要比人屌打 輸9埋

補幾耐？

比多2角

7

斬啦應該

7分鐘

銀河中柱

機會微啦

close

頂實no goal

銀河個主勝

1more

Ebar

冇睇live
twitter有冇講delay幾耐
美職會講

10c diuuuuu

10c

-1c ahhhhhhhhhhhhhhh

11c pls

屌多1角啦求下你

比多c啦

10c dllm jump

9.5Bgel

gooooooal 9.5B!!!!!!!!!!!!

咪撚刷呀

差一個啊啊啊啊

又黎世界級中位數屌你老母

銀河first goal 要了

9.5b

9.5b 先收一注
10.5b 開埋la 屌

10.5b jump

no goal 頂實

why jer me我老4買左你ac?

請立即完場 否則可能使用武力

唔要差d呀銀河
asw要2.5/3s

屌你老母 又撚角大

11c plz

屌買細d時間過咁撚慢

玩下姐 唔使認真

支持

請立即完場，超時啦

我jer開梳 佢唔係到

最後警告

半大24

10c ft

黑旗

完了吧 如無意外

差1c

🀄️

11.5s嚇死

好撚過癮，練心大法
睇住live仲癲，要幫後防打氣

完場 2:0 10c

10.5s 險過剃頭

dllm

佢好似訓教前話要朗隊 急流

點解我咁戇鳩走去買單都唔信達拉斯

2:0 10cft

10.5S表示 我都未出聲

難受

可以放膽玩下場

我老4 luke shaw 水
朗隊 jump
急流 準備jump
Ibra

屌佢老母 客最後唔撚守 差d出事 好在主廢

頂到了thxgod

屌你老母，伊巴隊斬未

斬未呀屌

朗隊
急流
Ibra

識唔識寫教訓兩個字？

急流斬未

急流斬啦屌 痴撚線比人秒GOAL 回水啦仆街

再刷一角買細先

只有弱者先瞓覺

求斬

我唔想又輸多場

原來係你

驗眼啦Ching

佢冇瞓覺

地盤阿叔唔出飛無人理

美職d球星隊成撚日撚狗
朗尼 蘭尼 伊巴
準備3隊輸晒

如果知佢補7 既話實買埋9.5b

9.5s支持下🐎會先

伊巴唔會 會1:0 ft

大波大角OK?

冇訓教咪咁
證明訓教先贏到錢

盲架佢

On9又冇傷人補7

即場會唔會no goal

放sem break 日日12點訓
贏到仆街

伊巴

伊巴朋友隊醒未

你就好啦金木

2.5s頂撚住 呢注輸埋就完

屌
針到唔清醒

黑哨confirmed 銀河

加油

我想贏

幾時番番去
香港玩唔到365咩

究竟贏波既感覺係點

穩啦 仲係0:0 等收錢

有時提供了tip

總有d無良賭徒

其實你既智商

不如早d戒賭

爽

食屎喇銀河

一陣nba就含撚 開波前個大得1.4

係ifc行返落地下

no goal @15.0 入左100....

8.5S開心GEL

完場先識出黎

求其搵隻燈
平注跟4場 滾大個本先
燈係唔會中多過2-3場

Like sor 勁

正常發揮

角細收硬錢

我就係你口中隻燈

屌 我真係唔會中多過3場

斬撚左未

咁今晚等你了
我老4呢排唔出水 好難搞

7月26走

伊巴場波no goal有無同路

未完點bin你c...

角細上車

靠你姐

西波會補時絕殺

近有asw
呢2-3個月好似冇連中過
5大個陣見過連中6-7

真 AI 又羊

等AI水帶領波台手足贏大錢

訓教好重要
所以我依家寧願唔賭深夜波
捱眼瞓咁輸錢都係冇意思

近4日 13中1

我上兩個月仲14連中 而家數唔到幾連針 倒輸有突好撚多 想做下一個asw

jump
rich guy..外國jj

頭先急流踢到幾多分鐘停

賭馬仲好

即場有冇水

LA NG 頭5抽1 派100

No goal all in

LM

27:53

嗰日跟你水再買正q執到d 多謝巴打

揾到工未

今晚幫幫手 做福下波post ok?
馬會錢齊齊搵
買asw對家囉
睇下邊個黑d
對佢對家輸咁認命啦

你唔係仲咁無知諗住贏？

可惜 依家FS巴唔知去左邊 可能嬴到去左環遊世界
我份本都係FS巴幫我滾出黎

買左20K 9.5B，腰斬左
是咪執返身彩

賭攬跟asw冇得輸

未...
同佢地打牌 2日jump左2k
入左天仙局

上水啦？

好 我準備買銀河主勝

想知會唔會開返 買左上盤 想死

熊熊哈

其實點解ASW真係咁燈 睇佢戰績真係10場輸8場

早排工作忙嘛

未firm斬

邊場

靚唔靚女

屌撚叫埋伊巴個隊斬

40分鐘得兩角

賭神

asw咪出左細波 準備跟

可以係波post 訪問下反摩
佢應該mon緊post
波post asw 2.0

尊重未

腰斬係咪confirmed

未

多倫多殘陣都贏唔到？兩件國腳都不在陣中

銀河7。5細?

Yes
可能反底了

應該mk仔就多

跟你都係

利申：買左多撚多盤

我老4 Luke shaw訓完未

asw個subscribers係越多越燈定係越燈越多

唔會起身了放心 長眠

星之力真人係咪mk

真係好搞笑 2.5大1.4倍 傻既都知開唔到啦

唔早講

即係正常既知開到？

講過打牌最憎天仙局

快啲斬，俾啲觀眾返屋企瞓
下場科羅對英倫先繼續0:1完，大家下次識買又開心

我無入錢玩

革命都開埋就 上到$13000

咪fb個個樣

多倫多個客仲低過銀河

Yy係港版宋仲基

如果斬 下次係重新踢過?

開波前講左2.5細100%了

銀河 定多倫多先係上盤

想含

唔係，下次都係計返斬左時間

識食

刷牙未？

冇mon po
sor 9 自膠

而且賠率不變

見到 跟左你

斬到一頸血

準備好了

正

好正常
所以冇再咁做好耐
養生mode

來

你都On9，有息收架

你場洛辛堡訓醒就cashed

有波賭還好
冇波賭 真係訓死

一句到尾！
3簡1
銀河fg？
1.5b?
7.5b?

fg

唔記得咗sorry
好似每日1.2

Nogoal 1.5s 7.5s

Fg

銀河fg 1萬

銀河近3場唔識入波

1.5b better 多撚唔似會輸
走地低水過la

斬未呀

求斬 擇日重賽

依家波post 對人的要求太高

次次都會要100%

刷角啊屌你老母

醒啦
係咪未訓醒

買左主 斬pls

中個場就斬屌牙

6.5大等高水all in

真 比次機會黎 上盤唔想針

我冇野講 我有權叫律師 我有權飲水

真 有諗過 幾多後生靚女

有10蚊，買咩好

入左波多數唔斬。斬就計0:3

外國生活真係爽，睇完埸波都已經凌晨

六合彩

我無野講就死啦屌 點溝女

gap流呢鋪真係痴撚線
話9點開
拖到10點幾先開
再撞正大雨暫停

珍

廢老唔入波既

真
如果唔係日日都咁熱
實行動
可惜驚臭到人地 第一次見就出晒汗不了

Asw出左咩？想跟

我成日諗如果我出世nigga到會點
日日跑山

斬左定等停雨

Real

嘩場美職好夜，急流現場球迷係咪走曬？

輸曬啦 仲出咩

2.5/3s
但有機會中啵

鍾意靜嘅男仔多d

急流有冇話停幾耐？

UPDATE: As of now players will return to warmups at 10:00 with the game scheduled to resume around 10:10. We will provide updates once we have final confirmation.

屌 買左急流呀

gay 走啦屌 唔想搞大佢

我屌 jumped

大家同我定
廢老隊不嬲下半場先456
2.5b
99% cashed

...開個盤

12:10 重開jump

你係1定0先

on9 仲踢

半2全10得唔得

我唔係gay

Allined廢老fg

$2000急流 同$500達拉串急流
等緊開飯

Btw 自從有女之後
就冇晒溝女意慾

唉等針了

咁都好應該呀

毒撚偷偷地𥄫下算

Galaxy係咪會贏唔到

屌 希望急流 落雨愈勁 急流成日用落大雨 乜撚地方黎 買親都中斷

我屌 等收錢原來

輸半我心足架啦

唔係個政府咁撚仆街
香港真係好地方

點解發達咁困難

買咗主fg

其實有機會贏

個倍率搞到主買唔落先易開。加上客隊殘陣
實力上主較強

我等銀河差唔多就買佢絕殺

6.5 s 入唔入好

好

..放飯？

算啦
全部有仔

typo

半日糧 上佢老母

半2全10

諗多左

依家銀行幾比幾

00

刷角

3c

呢d貨色。送也不屌了

洛杉80分鐘1:0 90分鐘2:0完場

邊棟大廈 想去見識下

可以

有咩好野介紹

觀塘kq

銀河整粒黎先啦 之後反cup追和由得你

444444

444444444

4c

上次咪介紹左食開d女女質地

連c

55555555

刷佢老味角

角大咁點登場

嘩屌 好撚核凸

個件我ok wo

6.5b-2

屌你老母 一買6.5s就3連c

尊重啦

其實我絲打黎
有冇人信？

輸撚左半場糧

下次再登

塊乳暈大撚到

反手燈場

好大仇口
高登追擊到連登 cls

無圖點信

屌你 咁撚燈

屌

銀河學人讓半一？

屌大撚過我同你個頭

依家人大左。有少少錢

對食好西d要求高左

因為仲要派彩俾自己條女

那有咁多精力

巴打仲買左咩？

我都係

銀河唯一的

9.5大

你個名

回頭是岸
連登介賭社工黎 親身證明 要腳踏實地

姐妹

對

佢真係好撚黑下

其實p牌點先有

真心正喎

我等多幾日 改名做腳踏實地先
爆左上限改唔到名

半日糧500.想入行

訓咗冇買 FC達

仲有無賭?

屌
岩岩有電話打黎話30萬就做到業主
$1500一呎
地鐵上蓋

講大話都唔好咁離譜

中左我了

7-9c完

Allin主fg

神燈出現了 快反買

新會然

買咗主盤串fc點補好

你係絲打都有人信
1500一呎有幾奇

哇又黎

地鐵站上蓋露宿

佢唔敢上果邊好耐啦
估唔到過到黎見到佢轉名仲要改個咁撚7

大灣區？

小賭怡情了依家

地盤狗話自己做白領

回頭是岸 25xxxx都冇p

2.5s cashed
6.5b準備收錢

屌想點6.5b 8.5s 9.5b買晒

我都專幫人戒賭

一日糧 又冇屌

1500？ 15000呀？

反正銀河一撚定贏唔到 試下

客fg

你同asw同船
Good luck

買左下盤 支持你

8.5s完邊有可能8.5G開心GEL

小心..好易忍唔住買大左

......

又黎 你啱先個10.5b

d角s回得好快買都買唔到

洛杉 2:0第1個派100

g for what

(第1球)
星期四 4
洛杉磯銀河 (主) 對 FC多倫多 (客)
無入球 @ 12.00 $300

啱

。

幾型呀個名 見親都笑

多倫多贏埋就好笑

6c

好明顯正手啦

What name

快入多倫多

勇

好似要26後
利申想要 p牌 幾得意

主勝仲冷過客 讓半一

主ng派500

下盤gel

無啦啦刷角 屌

派一億

上面259111有p

777777777777

6.5b 快到

主其他派一千萬頭十派十

腳踏實地

最好笑係配合事後post 飛呢個動作
同個User name 非常夾

6.5b收錢

慳返先

屌佢老母 即del馬會

裝返未

回頭是岸

痴撚線岩岩達拉斯學下銀河呢場咁狂刷咪人人有錢分囉

痴撚線

邊冇可能冰C冰到完場呀

半場7.5b準備收錢?

即刻取消馬會戶口

笑左 8.5買到10.5都買唔到

ebar

8c....

今晚跟實 走寶了

黑撚到 去性交轉運啦

回頭是岸呀巴打

7 wo

角球雨

放上黎自爆先

6.5b easy cashed
9.5b

美職買角細不如留錢睇醫生驗腦

幫幫手啦伊巴

馬會開緊11.5既

再見 👋巴打

下下連角 屌你老味

8888888888

屌
冇跟好心up

888

9.5b-2

半2全10奇蹟唔好停

多撚多即場仲熱過銀河

佢老母馬會執左佢啦 又唔開番盤 一開又玩轉賠率

你改名未
我下次改腳踏實地 要宣揚介賭

11c就夠

多撚多幾時入

戒

2.5s頂住

cls 好耐冇見過秒爆2注

Gel得啦 diu

馬會係咪開錯角盤搞到無得玩

速成點打

玩完啦8.5s

0.5/1b入唔入好

快撚到 同精留水有得fight

急流就開番波，咁都唔斬on9

味戒囉

封到唔開 驚輸開嗱賭

封到跌埋盤 馬會

戈廿

角大只需3分鐘

佢好似開錯左一口唔會開翻角盤嫁啦

截止受注

想補角都唔得

狗會想點撚樣

999999999999

角細手足rip

一日糧白做jump sor bro 唔想笑的

6.5b cashed
9.5b-1
10.5b-2

刷到仆街入波啦 仆街

截止受注咩料

跟咗上面巴打買

星期四 4 洛杉磯銀河 (主) 對 FC多倫多 (客)
細 [8.5 個] @ 1.91 $100

10了

戒 thx

10c cls....

刷到截埋盤 低水角小無得登場啦

on9想補都補唔到針鳩晒

人地都叫左跟對家

半2全？？？吊9.5s

6.5b cashed
9.5b cashed
10.5b-1

10c goal

急流想點

伊巴屎左咁多

封埋

洛杉磯快d入波

咩事封？
有問題角咩

垃圾狗會 唔想人買就咪撚開盤

馬會封得應該可以開到20c

唔係斬咩

9.5b 止血啦佢 希望手足 9.5b 買得大

馬會自己開錯角

準備半2全20

365都封左

琴日尾場就半1全4...今日冇買就半2全10緊

又封 想追角大

屌佢老母咪撚退錢呀
打佢老母呀

有問題馬會
買撚到冇得買都買唔到
輸果d就即刻受注

急流開返既話可唔可以半大

365封, 馬會跟住封

主 GOAL未

回番達拉斯角大d血

ng 主隊

馬會封得c盤 都唔會再開番

唔係0:0咁老土呀

急流個場斬左未

3.5b

365開返

原來我冇睇清楚

我覺得馬會唔洗跟人封
封黎講 馬會世界第一

12:10 踢番

3千輸到得翻100買咩補血???

主隊同黑哨齊齊空難

2.5s cashed
6.5b cashed
0.5/1b 準備收錢

點解會封？ 買完7.5s 打算補飛 都補唔到

想知點補

買飯食

洛杉快入波求你

急流就開波

繼續買細

主其他

果邊已經凌晨1200 ，on99

星期日買場冷馬

365先會有封完開番呢樣野

銀河幾角？

科羅拉 10點咋

狗會咁撚驚死

Asw反底

10

革命點輸

要求唔高1:0完場

LA galaxy 24

即場大波 100% 唔中問我拎返

角唔俾買係正常？

急流已開

try try

斬啦急流

馬會封乜都好正常

唔係
但馬會咁閪係正常

賽前讓半一 即場客低水 咩料

你借左我200喎

狗會最叻就係封盤

1:0

1-0針

10！

急流部署左兩個鐘點cup 5分鐘內會1:1

Gellllll

銀河1:0

Lose half

竟然la入波

伊巴！

仲唔到我反底！

伊巴真係好勁

GOOOAAAALLLLL!!!!! 伊巴！

絕殺和波

開高水上盤，
jumpedddd

唔該 nba

Zlatan ibrahimovic

嘻 2.15秒收半格

屌你老母e巴

一買ng即入

1000000%冇越 GOOOAAALLLLL

馬會打飛 通常會贏放心

下盤gel嘅後果

Ebra!

唔理啦淨係買咗fg

已針

一貼既爆

一場收3注 爽

1:0頂住

想知馬會點樣開錯角

頂住啦 比返500我驗腦

No goal 針

正氣上盤

1.97

伊巴個頭槌

玩走地自由好多玩盤成日俾人鍊住個春袋

屌你伊巴幾廿碼車個波入死角

廢老伊巴入波

急流場波要踢到當地時間凌晨先完場

急流cup plx

你睇緊邊場

借乜能

1:0 !!!!!!!!!

串撚左急流表示想喊

多倫多淨係識浪射9猜
場場都睇落形勢好
前場果班一入禁區就低能咁

廢老

下次ok?

屌你個伊巴 早唔入宜家先黎入

100%和波

11c boom

輸撚死

11

6.5b cashed
9.5b cashed
10.5b cashed
主ng cashed

10.5b係咪有人派

屌唔開盤比人買 仆街狗會

隔離個場開番

半2就全11
半7就全10

仲有一球!

再停

急洗斬撚左佢啦屌

斬

3倍fg

11.5s 頂撚住 !!!!

急流做咩？

又豬

和味

2.5s cashed
6.5b cashed
0.5/1b cashed
客ng準備收錢

gchi

比返500我驗腦 咪撚再入

又斷乜西

屌那星 唔撚比人買角on99

又停 斬la

仲有9分鐘，LA頂著

同款同注
集氣球探唔好再震我

一場波搞半日

有無LINK可以抽人, 未派過

馬會主動腰斬啦

真係好撚ON9，乜野莊家黎架

12c

下盤仲有半格驚閪快d追和

唉比返500我驗下腦啦 唔想又針

洛杉磯真係得一個伊巴

12.5s 頂撚住!!!!!

踢一陣又停 踢一陣又停 斬鬼左佢好過啦

封角做乜

戒賭了

13c

me

9嗌

登登登登～～全線角大收米啦！！

我針埋就要搵即pay工過7月啦

13

夠膽入多粒

斬撚左佢啦急流
半場分三次踢
On99

boom

半2全13

我針埋又要出動payme

角球又收！！

real plx

連C

難得買左下盤先斬 唉

爽手比多球

依家又停？

主入多球plz

條友想直接cur龍

停左啦又

琉球2-0 gellll

伊巴快手入多球

屌你老母狗會狗撚到 封盤

究竟payme大法係咩
可能我都需要

尼日利亞00 頂住

說好的撚多客勝呢

龍門好彩無發夢

信用卡

急流一場波踢5個鐘不是夢

用信用卡cash 5k出黎

信用卡透支

On9 13c
登唔到場

垃圾馬會 封角封到完場

又準備殺no goal

no buy a 廢老救世界

覺得會絕殺1-1

14c

入一球就算 無大志

14

好撚仆街 追左2注大就無得買

踢唔到啦係咪阿...
而家果邊夜晚10點半
仲delay唔撚洗瞓？

贏要谷 輸要縮

只唔只

東京反cup未

傻閪伊巴屌你老母死廢老 好地地0:0完咪好

我已經用埋八達通, alipay , payme每個月都整晒25k出黎用

狗會正仆街
咁早停C飛

25k

急流主場呢排成日delay

三箭cup未

.....

多倫多ng 10000

仲有we7

收到風會爆角 封撚左佢 咪撚開仲好啦

就黎賭到要當野

又針

刷到咁咪唔入

開乜賭on9

2-0 針撚埋

又唔中

2:0

2-0

20goal

20！

2:0!!!!!!!!!!!

唉

又廢老

上盤全格

yes 不過we7得1000 ，之後收手續費好煩我順便當草分

伊巴I LOVE YOU

銀河

有無買？

比link你 乞埋ok?
未食lunch

伊巴goal

我！

半一全格

2:0好似有人派

5倍gn

2:0 高水2.23半一上盤 全格

全格好感動

下盤狗可以收皮

多撚多個場咩事？

銀行個超高水上盤咁都開到全格

收皮啦yy 你最撚有錢

好波 輸哂全格 等賭馬日先再入錢

哈密瓜留定tg

輸波

俾多一球 求下你

cls 全格

半2全14 2:0點賭

伊巴隊

輸光了

有無人買到25倍波膽，我原本想買嫁

又多一位職乞手足

4.5@ ng cashed

即場下盤應該殺左好多